唔出都出左，全世界依加同我出黎！

港島又好，十八區又好，全部出黎！！！

出

出黎做嘢啦

今日少人好肉酸架！

見少人就返歸

［裝修指南］維港沿岸篇

出黎啦

講咗聽日
你而家出 少人好危險

和理非快出cwb

cwb已經出晒

聽日出

休乜野息，我地人多可以輪流抖，狗唔係，得果三萬人輪流返12個鐘頭更，我地日日出黎先可以玩殘班狗

革命邊有得休息架！！！

你當勇武超人咩
俾人抖下啦

頭先電視講話擺明引人出去

Tui

識唔識字，我地人多可以輪流抖，你攰你今日咪休息囉，唔係叫全世界同你一齊休息

笑撚死
打緊仗
熱門仲掛住搞果對濕鳩vans鞋

我今日做文宣

5 毛又叫人出

你帶埋你老母第一個出先喇

樓主加油，我地聽日見

cwb出晒啦，又五毛